覺唔覺特朗普打貿易戰係幫緊中國

傷一傷你 等你更強大 更開放
講真中國要崛起 一定要靠完善既制度
先吸引到其他國家投資

係
希望可以幫多啲啦

都係睇共黨放不放權

多難興邦 中國又贏

滅中共 救中國

中國又成最大贏家

係呀 首先你要捱過左呢關先

先破壞 後重建

美國咁好心幫中國，點解D中國佬要反對

如果中國真係開放咗意味住佢唔可以再咁獨裁

如果中國唔獨裁 香港人仲反唔反對送中

中國唔獨裁, 就唔會有送中

其實簽左係對中國發展好好，
但對於中共同雜種而言，
就係亡黨亡「國」亡君
點會有可能簽

覺
共產黨收皮=中國強大

覺 希望美國可以即時禁晒所有科技公司同中國做生意 禁賣所有晶片 禁window apple android 令中國返返去4 50年代 咁先可以幫到中國

簽左=國恥

對中國好，對中共唔好。不過中共當權者唔會放權的，都係等佢比人打到收皮算啦。

岩， 你強國成日話自己強， 咁當當正正俾 google facebook whatsapp youtube 入你中國 睇下你D 百度 騰訊 見識下咩叫competition.

亡黨其實先會興國

但係中國人一解放頭嗰一段時間情況應該會好恐怖

其實美國有佢道理，
你中國話自己係全球經濟第二大，
又有航母，又要出口5G
咁中國仲係咪科技落後國呢？

如果中國仲要攞發展中國家嘅優惠， 咁公平咩？

解放中國人

同樣陰謀論，雜種其實係擁抱普世價值，佢宜家係刻意封閉大陸，目的係加速依個專制政權嘅滅亡。雜種萬歲！

CODE GEASS，反逆之習近平

為咗實現中華民族偉大復興的夢想，死幾多人，盡受千夫所指， 做千古罪人，都無所謂！

美國解放中國